5月10日遊行不獲警批准

Source:蘋果，要睇去訂閲

職工盟擬按以往五一勞動節慣例舉辦遊行爭取勞工權益，向警方申請不反對通知書。警方指接獲一個團體通知，擬於5月1日在港島區舉行兩個公眾集會及一個公眾遊行。經風險評估後認為屬人多聚集的高危活動，有理由相信舉行有關活動會增加參與者及其他市民感染武漢肺炎的風險，「亦會對所有市民大眾的生命與健康構成重大威脅，危害公共安全及影響他人的權利。」故按《公安條例》禁止上述公眾集會及反對上述公眾遊行。

咁快

正常啦

正常 而家爆肺炎佢有晒籍口唔批

自膠sor
只係5月1嗰個唔批